落場呢個咁岸鳩嘅工場安排，係咪華人地區獨有？

飲食業真係狗也不屌

但都有人做

之前讀書做過part time 都覺得好撚on9

華人先會接受呢個咁剝削嘅制度

澳洲都有 不過都係華人腦細

鬼佬員工都收呢一套？定都係華人員工

澳洲有咪又係Chinatown果面

最on9係真係大把人做 計埋落場一日有成一半時間返緊工 仲要未計搭車 完全冇哂生活

得華人先會受呢一套野

中間段時間又唔嗲唔吊，訓又無地方好訓，去街又唔夠時間

落場唔緊要
有地方俾我地抖下好呢

唔好講笑tim ar

我聽啲飲食業奴隸講：
有啲落場咪仲好 可以抖抖先做野 無咁攰

唔包飯鐘呢

而家要落場既無人做啦下麻

飲食業嘅仲大撚把

我就係講飲食囉 而家開始好多都唔洗落啦

唔係呀。仲好普遍，所以好少後生仔入行，佢地寧願返地盤

因為我有FD都係做飲食, 佢地話而家有落場既狗都唔屌

以前讀書都有番過下P.T, 好彩既就係識到D朋友一齊落場去篤波, 唔係三四個鍾都唔知係度做乜撚好

所以咪無後生做囉，而且係華人先頂到咁奴性嘅安排